Goed?"
"Toen je voor het eerst bracht mij hier, Miss Havisham, toen ik hoorde bij het dorp over verre, dat had ik nooit, ik veronderstel ik heb echt komen hier, zoals iedere andere kans boy mogelijk afkomstig is, - als een soort knecht, curaçaolikeur een wil of een opwelling, en moet worden betaald voor?"
"Ay, PIP," antwoordde Miss Havisham, gestaag knikt haar hoofd; "je hebt."
"En die meneer Jaggers--" "Mr. Jaggers," zei Miss Havisham, rekening me in een krachtige toon, "had niets te doen en niets wisten.
Zijn mijn advocaat en zijn wezen de advocaat van uw patron is een toeval.
